睇燒山睇到扯旗是咪正常

是咪正常
無啦啦講啲人點拍GayV又咩塞野入屎眼
又講咩比人圍觀自己比基佬屌
又話要比基佬觀眾屌屎眼
搞到我扯望住燒山撚哂旗
以後要我點面對佢既其他片

搞到我扯望住燒山撚哂旗-->搞到我望住燒山扯撚哂旗

會唔會以後一睇佢啲片就扯旗

燒山咁有錢 唔似9up

又咁熟娛樂圈d野

老蕭點知的

屌， 以為老蕭調教完條女，出鏡所以扯， 點知係gay料